A0女掉手區（60）暨月老post

咁就中咗1001

搶咗我個1001

手快快打錯字呀

錯字的我，宜家紅都面晒

掉手 義肢黎㗎？

見到個名呆咗一呆先入黎

柒頭的我，早知唔搶1001

我完全唔覺有問題就入咗黎
Lala~

岩岩先放工

快快手再推爆佢先，好柒呀我

留完名就訓先啦，朝早先幫你推

工作巴預言上個po嘅1001係下個出pool嘅人
輕鬆巴嘅春天

我就係瞓住開post，冇帶眼鏡打字。宜家成個人醒晒

乜咁晏

Good night lala

醒咗就啱唔 你推po加油

你執到隻手呀

貼到題 加你一半分

西工 遲下睇下有冇機會轉

加油，西工早走早着

條命都賣埋比佢

嗨文盲

做咗幾耐啦？

禾睇唔明泥打咩

老細洗唔洗教你讀書識字呀

搵泥做私補，幫幫禾補鐘

有冇小學程度

味筆頁

你哋兩個交換咗tg未？

會唔會下一對出pool

好想好想出pool呀

好想搵一個人煩下我，同比我煩

有人a0有人就有另一半都出去亂黎，真係搞笑

我覺得有依個跡象

A0女po 新cp出現

見到個po名笑死左
唔講又真係唔發覺

講定恭喜先

加油啊

禾係文盲嘛

習慣左見到A0女同埋括號裡面數字啱就撳入嚟

揮手揮到想掉咗隻手

執返未

讀到小幾啊

搣時係唔係想根據禾程度去教禾呀

邊個邊個

係咪係到留名 就有條紅線
利申： A0男

有案例支持

輕鬆巴同柴絲

月老post又發功

你覺得跳級你handle到？

handle唔到就繼續煩你

你最多咪係個po到煩

要留咩留咩？！

咁又係，你都唔留tg

巴打好型

新一年 脫離單身

當初搵02絲個陣我有諗住留㗎

大家放工未

收8點

你唔係失業一日咩

講啫，聽日就真係要失業兩日啦

點解有咁多quota

補假黎架

新post留名等出pool

上黎講多啲野啦

放假都算 仲要係補

羨慕嗎？很想要吧.jpg

再見！

要返學又忙，對不起

每日一兩句唔係好過分姐

你咁早放工？我啱啱離開公司

過兩日就係情人節了，又要望住一對對情侶好sweet咁

情人節當日好難過

開完會直接返歸

真係好，我仲有一個鐘先收得工

進入倒數mode

Hi

你冇心呀你

冇book想walk-in慘過輪街症

而家係咪得番廢工唔洗ot

返一返黎留名
上個未睇晒就爆左

真係唔知幾時先有得出pool

新post入嚟掉下手先

推

hi前兩日病咗冇上水
頭先同friend去咗話我睇過好準個檔占卜，畀佢批完好灰下

嗚嗚有冇月老

呢到有月老
想要咩類型既絲打？

唔係

巴打都有㗎

支持多元成家

大推工作巴

玩cmb d女仔好似都比較高質，唔係靚仔有型唔洗玩

女仔個邊我就唔清楚la，但我見D男仔又唔係個個都有型的。其實太有型個D先唔敢like

咁你多數會like咩型

咁我樣又唔係靚，普普通通，直覺就唔會吸引到D型仔ga la！我主要like係普普通通的男仔，睇相的時候覺得對方的自然的，咁起碼印象感覺上係好D。咁我都會睇埋佢的工作同興趣個D，估下能唔應夠傾到偈咁。

你個名

可能未遇岩姐
試下上嚟識下巴打囉

冇男朋友 要個閪嚟托柒

咁冇女朋友 係唔係要斬丁？

我驚把刀斷喎

鋼丁some

有冇咁勁呀 睇過

有幾多個人出左pool依度？

有無絲打聽日一齊睇高達nt

有丁絲打ok?

一次就約睇高達
巴打應該幾難有女朋友

係咁ff聽日出街會撞到暗戀嗰女仔同條仔一齊過情人節

目標宅女

唔會
因為佢等緊你約

上啦工作巴

冇睇高達 不了

大家巧

屌 咩掉手區 笑4

安安

咩安安 你又係文盲啊

尼巧

Gaygay姣

咩啊 你就姣啊

尼巧禾巧大家巧

禾系文盲

單身狗表示獨自已睇

有d唔想出，等上網睇

聽日閃死

聽日連學都唔想返

會唔會太誇，祝下年你地情人節有另一半sweet

禾真身係怕羞小毒毒 平時都驚到唔敢返學㗎

食多d閃光彈就會免疫，閃光彈耐性up

走堂就直講啦 驚喎 邊個信

咩啊 我係怕羞小淑女

唔好扮 睇穿你啦

報到

有冇a0絲打想識我

身邊個個都出pool 本身無咩嘢都搞到好想

同我出

毛

why

Gay b so mean

a0?

留守兒童喺度
可唔可以擺低十副超先放閃光彈

黑紙好似仲唔透光

a0先要？

咩啊 我經過留底左條腳毛係到咋喎

難道a380?

係咪一定要a0先
我拍過但都想搵個a0女仔

無咩所謂 傾吓計先咯 但你搵a0女唔會覺得麻煩咩?

妖

唔會 反而拍過拖既先唔好

歧視

y?你鍾意癡身既?

係 同埋拍過拖畀人hurt完 下次就會有保留

你幾高?

唔夠㗎 佢地好古惑 會放幾百粒彈

米六

唔高 驚自爆唔答

咁高

咁點算

聽日應該唔好上網，放工番屋企食完飯hea下就訓

呢樣嘢係真係好難頂

聽日番工
有預感會俾人問: 2月14都番工呀?
我：......係呀

換言之你hurt過你ex?

係啊 頂😔

咁你同你ex又點？

唔明你想問咩

應該要全副武裝

當然係你地嘅故事啦

如果你係好過佢個ex就唔會再對你有保留

已經係過去啦 驚自爆唔答

聽晚食飯一個人係難揾位定易揾位

呢樣又唔講個樣又唔講 咁你都唔係交個心出嚟仲點同人交心

我同你撐枱腳

係到好驚自爆呀 真係識到女仔唔會唔講既

你真人係明星？

你當我細膽啦

細膽但開咁多post又話做人出租男友，我睇唔透

所以唔想講現實既野 驚嚇親佢地 你明唔明

大家聽日點過

唔明
兩者有因果關係

返工食花生

有乜花生食？

唔想現實識我既人 發現我係連登痴線佬

聽日係百花爭艷嘅moment

邊個咁得閒留意你

唔關我事

好多無聊人架

點解14/2唔使煩？紅日咩

Same 所以聽日淨係負責食

我陰功到食都冇得食呀

三人遊

點解

我花已訂

送俾柴絲？

佢要嘅我即刻再訂

返工嗰度冇女，連食花生都冇得食

鬼馬呀你，除咗柴絲之外仲收埋另一個

老婆唔知架.jpg

左右逢源

你月02呢

我現時自己肯食飯

沒下文

我現時自己改食麵

咁聽日上連登睇直播

未夠12點就開始放閃

仲有27分鐘就係初十了

收工，返屋企再做

啋

今日係初十 冇事發生

哎呀 屌 2月14啦

2月14有乜咁特別

又話約左仔仔
?

約左你啊嘛 你唔記得左啦

唔想約你

一嚟就拒絕 咁絶情㗎你
好hurt囉宜家 禾要攬攬

手太短 攬唔到
請減肥後再試

有話要你咩宜家 拒絕我拒絕得咁快啊啦

今日番工幾好，最好有得ot番到屋企食完飯就訓，不過呢排好得閒肯定準時走

我每日唔計食晏需要行嘅路程加埋5分鐘左右，希望唔洗中

以前番學嗰陣仲難頂，d同學好多都有花收或者有人接放學

是日焦點：輕鬆巴紮白菊花

Goal! 第一個入球係GM

Lm花生

有圖就正

好多人送花，係咁問我上XX樓要搭邊部𨋢

同佢講放低就得

有無收花聯賽戰報

好似得2個入球

成層得1球
我呢邊直頭no goal

趁Lunch Time去訂花

咁on9既

我都覺得奇怪，明知自己老婆係極致嘅港女，都唔送去公司，真係想二人世界時送咩。浪漫同威威就緊係後者重要啲啦

白菊花邊個送

有無人可以話我知呢個post有咩用途?
之前成日見咩a0女揮手，依家又變左掉手區
咩玩法???

今個post掉手
下個變返揮手

巴打歡唔歡迎?

如果唔歡迎你係唔係真係唔入黎先

其實呢度仔多過女

d人成日話連登無絲打架啦，仔多過女好正常喎

發覺夢巴好耐冇入黎

夢巴都出左pool啦

冇留意到

義理朱古力一枚 Get！

Wow

琴晚話留守嗰啲人呢，個個偽毒

報數
1

2

hello

3

到

現充們分享下感受

今日係2月15號 有咩特別

2月15，可以入返嚟了

妄巴煮成點

Agger

早啊 訓完一教過左初十

犀利呀

琴日又話留守 gaygay人呢

留名不留魂

同仔仔做愛做的事

有mon po喎

唔上水冇人搵到佢

十二少...原來你

係麵咋

add me tg

助，應該只有呢個男仔先頂得順，自己寵出來到死都要繼續寵

d女有仔都玩交友apps
咩心態

好女仔囉，擺明話你知佢淨係想搞野，擺明車馬，光明正大

好多係Sales

做乜

你打破咗沉默

就係見冇人先打啲野

琴日做咗啲咩

禮拜五？咪返工囉

琴日已經係星期六啦

時間真係過得好快

這十年來做過的事能令你無悔驕傲嗎

有驕傲有後悔

點解星期日都要番工呀頂佢個肺

因為同我一樣都係做奴工

禮拜六太多事發生 不能盡錄

好靜

點會A0 女溝男 好撚易

We all dead

人呀

拍烏蠅

好眼瞓

眼瞓+1

女溝男先難

睇樣㗎姐

做功課做到火滾

其實點樣為之毒

Sad but true

薯絲hello

hello,新絲?

Hello

做咩,我唔會食你架喎😂

hello!

係呀

絲打幾歲?我25

試下用d一般話題,好似旅行,音樂,動漫 ed大路野引起人地興趣

薯絲幾歲?我25

咪就係叫你就佢d話題引起佢對你嘅興趣

我冇爬你文,你如果冇同人單獨傾過計,又冇機會同佢傾計先好咁做。

打錯字?

咁你咪繼續暗戀好了

21了 仲a0

咁後生

我都A0

有冇興趣tg傾下計?

@輕鬆
邊到買turntable平

不要要說了 禾22啦

做咩要折磨自己入big4

amazon又減左價，之前99usd，宜家89usd

吓 運返嚟個嘢會唔會壞㗎
咁speaker呢

speaker我屋企本身有

我暫時用amazon都未遇到爛野。我仲要係用代運

想買edifier r1700bt咋 入門好似okay

Turntable唔是有條針好易爛咩

望過，有套，安全

望落幾好。想upgrade時記得講，我黎接收對喇叭

22都好後生姐

咁我信你㗎啦 壞左揾你賠

不肉償，謝謝

我25 A0

肉償? 你就想啊

我就係唔想呀，肉多，唔想你有賺

呢度有冇21歲A0絲？圍爐取暖下

20歲嘅A0絲可唔可以都黎取暖下

交友app識到好灰 好快就已讀不回

份工又識唔到人 想轉工又無咁能力

28歲仲係咁

做咩淨係問21歲嗰啲啊 你宜家歧視老嘢啊𡃁妹

唔敢呀姐姐
Btw你幾歲？

想入
好想瘋狂ot

又一件俾我嚇親了
大你少少啦 22

好難唔嚇親喎
其實我都係今年22歲
唉屋企人成日都問我有冇男朋友，真係想喊出嚟

絲打我同你差唔多姐
過左18歲 時間過得特別快

冇tg啊 就咁係度傾？

女仔好快唔後生啦

咁睇你點keep la

絲打有冇保養tips

都得 絲打你啱啱分手?

hello 25巴打同你say hi

25巴同你取暖

同年喎 絲打hello

未拍拖?

係表白完衰左

來了

皮膚要經常保濕

死因係?

我由細到大都試過好多次。。。

Yes sir

利申唔靚女

me 20 a0

hello絲打

Hello 絲打
Hello 巴打

hello,絲打
98年出世?A0😮

睇我個名就知

絲打冇人追?

突然咁多新人入黎

成日都見到依個Post，終於鼓起勇氣入嚟

冇呀

我都係鼓咗好多勇氣先入嚗嚟㗎咋

想搵返個a0女朋友

add oil 絲打請自我介紹

衰咩?

Cost me is very attractive

未免想太多啦你

我都想知衰咩
可能社交圈子唔夠闊？嚟嚟去去都係嗰幾個fd又冇乜男仔fd

because of me

樣同身材合格?

我都係識唔到人 又冇女仔係身邊

Don’t care what ya think

外表呢啲見人見智啦

唯有喺度傾下計感覺識多咗人咁

same, 應該太7 同性格毒

都係架,絲打俾d自信就ok

毒絲好呀

有冇咁多毒絲

一d 都唔好，社交圈子咁窄，搞到咁大個人都A0

想女朋友係個毒絲 唔使驚佢溝仔 又會多啲時間陪我

加個tg認識下?

外向型有market
毒絲又有market
中間個啲唯有孤獨終老

中間係咩型?

welcome to talk

人地聽到有22既a0
入黎敬拜你炸

[menmber] [/member]

就係唔知咩型

ok

Gaygay真係好attractive㗎

New phone who dis?

go dis her

diu
sick jor
ng happy

有冇d a0女識下

yau me

冇咩特別之處？

得番你一個a0

哈 係office笑咗出黎

特別之處係你想要咩就有咩
你想毒陪你毒
你想玩陪你玩

我想識你

係咪好吸引

單身左太耐 有好多地方想去想玩但冇人陪 想有個女朋友同我去

想識絲打傾下計 有冇人唔介意同竹認識下吹下水 我廿號出頭

冇人陪好無癮

咁你陪我啦

喺夢入面陪你

過完年冇耐又想放假

返埋兩日又放

返埋今日就放

咁好

葡萄

你最冇資格講葡萄

葡萄都唔俾

你咁多假

哎哎哎，但係我放完啦嘛..

你叫我地呢啲冇得放嘅情何以堪

我星期六日冇得放嘛...

咁打和啦

咁久未出聲

有無人掛住我

無呀無呀

都冇咩人上黎

bb禾掛住你

工作巴係咪中途轉機

吾系牙

做咩唔考慮下

見到好多新人同埋有舊人改咗名

禾刀系

你考慮我咪考慮

刀矛囡囡一齊sheshe

hihi

有gay c

我其實係冇嘢好講
仔繼續冇
FF/追求對象又冇
又冇乜仔溝
辭咗職之後返啲工平淡如水，又唔似得大家咁勁返大四
唯一可以update大家嘅係我又辭咗職，quit咗補習社，下個月返新工

佢都唔理我

新工係咩呀？

我冇你tg喎

@gayc
ur turn

a0絲 個人太毒覺得自己要成世孤零零咁過

廿四孝女友

但絲打係樣ok?

個樣唔毒咪ok

原來回左

揸筷子都冇力

搵人喂你嘛

去左 c3展 好多人都有女伴

聽晚viutv有個節目講a0女

咩叫c3展

電玩節

窮到連m記加大都無錢 唔好講話課金

@gay絲 我個turntable到左，整緊個變壓同換腳

大家都真係a0?

聽住先

我嗰件到左美帝個倉only

D女肯陪男朋友去都幾好

【初戀還未來？】4位A0少女公開求偶 長腿高妹會否有絕對優勢？

176 我唔信 冇人追

係咪a0女普遍會想搵返a0男？
利申：巴，非a0

咁唔一定嘅。。。咁我個人都鍾意15x多過17x

A0男報到, mount車邊90後, 留意左呢個post好耐, 有冇懶人包? 想搵個A0普通女仔拍拖

同 15X 講野好辛苦

點解？
真心，如果男仔唔係高(即係我，171)
搵個15x係最舒服

因為我18X個類人 同 15X 講野有少少辛苦

Me too 28歲巴, 絲做盛行?

A0巴絲有冇開tg group?

識人/追女都要懶人包

我指係呢個區60個posts既懶人包

咁係你高啫

Search A0女揮手區，按時序排咪搵到哂（得呢個係掉手區）

有個a0絲打開po→有巴絲(a0/a380) 入po做cdrom / 留名→爆咗po →開新po

仲有榮譽樓主出pool

有冇出pool經過? 呢度d巴打??

冇晒A0女揮手🙋？

有JA0絲掉手

無樣睇 no comment

176果個都正常樣 不過個樣真係好cool 生人勿近咁

依家啲細路
個個都拎唉瘋 真係幸福

我去到中一先有第一部手機
阿媽用舊咗嘅

我都係
Nokia既機

第一部埃瘋係中二個陣哥哥買返pt出糧之後買畀我
之前用nokia機王

我覺得4個都幾靚
係169個女仔冇咁順眼

第一部智能手機係s2
未買之前，啲同學用WhatsApp ，fb msg約傾project仲要特登sms返比我or打比我
捱咗1個sem發覺唔掂先逼住買

169果個唔笑幾靚 一笑d面部肌肉即刻擠埋哂一齊咁有

定好似係165果個？169係咪藝人果個

165係教院讀sen
169個女仔好唔自然，好似整過咁

中學畢業先有
仲要係阿媽話買畀我點知最後都係自己畀返
係咪策略黎

到底係咪真係有絲a0 認識下

而家先收工咁慘
我都準備訓得

可能準備到1點幾先訓到

ok我屌你屎忽
受唔受？

C 做逼科?

柴絲Weekend有咩做

返大陸作客